
# Теоретический вопрос

>> Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.

# Ответ

>> >> 1 - Для того, что бы отловить исключение. 2 - Чтобы проверить фрагмент кода на ошибки. 3 - Когда вы хотите скрыть ошибки от пользователя, или в любое время, когда вы хотите создать пользовательские ошибки в интересах ваших пользователей
